老衲正式宣布，邊個幫襯晚市就係藍屍，五毛，熱狗，中共

咪撚理衲狗 咱們食晚市

邊個食晚餐就係五毛

我係5毛